點睇盤前推人高追股票接火棒

1.2入tnxp有人接火棒即走左